比利出院飛返巴西

【Now Sports-體育】祝君健康！巴西球王比利離開法國的醫院，周二帶著一臉倦容飛返祖國巴西。

今年78歲的球王比利（Pele）上周到巴黎與新星基利安麥巴比出席商業活動，隨後因腎臟感染入院，在當地住院6日後終在周二出院。作為3屆世界盃冠軍得主，比利近年身體狀態欠佳，當他飛抵巴西聖保羅機場時一臉倦容，坐上輪椅離開，稍後將要接受進一步檢查。

據知，比利的情況並不嚴重，較早前他也帶笑與同胞尼馬合照，神態自若。

職業生涯合共入過1363球的巴西球王，在2016年因健康問題未能擔任里約熱內盧奧運燃點火炬的工作，而去年1月曾因健康問題取消遠赴英國倫敦的行程。無事就好，球王保重！